三十歲前的五個理財關鍵：負80萬到千萬 (字幕)【施傅教學 | By 施傅】

基本上重點都係
唔好搵1$洗1$, 唔係無論個市有無錢賺都無你份
要累積左個本金之後慢慢滾上去